【一百萬題目】江澤民究竟幾時死？

有時真係時也命也…如果亞視頂到今年6月，再釜底抽薪好似港台，有線或now咁播D真新聞出來，再做D時事節目(成本唔高，求其搵條友就得)…隨時完勝